【逃犯條例】泛民要求約見 林鄭稱若為施壓會面無意義

對於泛民要求約見特首商討《逃犯條例》，特首林鄭月娥出席行政會議前表示，如果要求會面的主要目的是要向她施壓撤回修例，這類會面是沒有意義；但如果會面是想鞏固修訂建議，她認為最好的討論場合應是立法會法案委員會，而不是一個與特首的閉門會議。

另外，被問到修例後，前銅鑼灣書店店長林榮基會否被引渡到內地，林鄭月娥拒絕回應個別個案，或作出任何具揣測性和假設性的回應。

唔通見面為溝你咩

高傲到咁

門常關

串到，好似過硬咁

女帝

即係唔畀施壓
只可以支持

拒絕回應個別個案
有邊次引渡唔係個別個案
弱智做特首

做好準備圍鳩政總好過

林鄭覺得你班友無料到先咁夠薑

串撚到

屌佢咁就唔好拎鼻屎佬做修例籍口啦

上次有人腳痛下台

今次會唔會經痛

DQ泛民,佔中又要踎監
而家仲要好聲好氣求你
咁都忍得屎都食得🤦🏻‍♂️